75787報左入一入

Ching們 唔該有野想問，75787有無人報 收左 想知今年多唔多人讀 唔該哂

75787係乜嘢？

電氣技工證書 a牌課程